法國 英超好多中游球隊 要靠拎歐霸冠軍先返到歐聯

上年又係咁